★油麻地商場變劏房 住客裝鐵閘開爐煮食

舊區商場人流稀少，被利用作為違規用途，本報獲悉，油麻地玉器街附近一個小型商場出現罕見情況，商場內部分單位疑作劏房用途，凌晨時分仍然燈火通明，有住戶蝸居僅五十方呎單位，甚至在單位內煮食，大廈業主立案法團曾就此事多次登門查詢，都被「住戶」拒於門外，迄今仍束手無策。由於商場附近堆滿大量紙皮、廢鐵等雜物，一不留神，容易釀成火災意外。

該個位於油麻地炮台街九十五號的德基大廈商場，位置鄰近油麻地警署及玉器街，交通方便，距離港鐵油麻地站僅五分鐘路程，其地下連基座兩層為商場，每層樓面不大，一條走廊已貫通，通道兩旁共十多個鋪位，面積介乎五十至八十方呎不等，租戶包括五金鋪、冷氣工程公司、玉石加工商及貨倉，較難吸引購物人流，其餘半數單位則裝上鐵閘，門口掛有郵箱或揮春，驟眼看恍如一般民居。

好似 好景商場

老貓知唔知幾錢租?

囤地波+林鄭
佢兩個根本想劏房合法化, 工廈劏房永久保存

你想去住？